Ze had altijd gedacht dat kinderen echter belangrijk en de lievelingsdochter kennis had gemaakt met haar in Kensington Gardens, waar zij het grootste deel van haar vrije tijd peeping in golfspullen, en was veel gehaat door onzorgvuldig nursemaids, op wie ze gevolgd naar hun huizen en klaagden over hun minnaressen.
